# NodeJs

Технология для написания серверов на JavaScript

## Структура проекта

* app - файлы сервера (здесь размещается бизнес-логика)

* public - файлы, которые может получить клиент

## NodeJs установка

[Скачать](https://nodejs.org/en/download/)

* node - программа для запуска сервера

* npm - менеджер пакетов (аналог maven)

* Для того, чтобы сервер работал, необходимо установить пакет Express